[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(1524)

GO!

slow

慢

Slow

Fast

3.5b

7 場波加埋都開唔到角大

誤中

細角日

696 1:0

又全對家 以後唔賭日假

世界超重心：三賤

冇角不如咪撚踢啦

btw 前峰唔刷角 點追和

角細串一串可以上樓了

日職角細日

阿德半場4:0派一個500

Ok

Me

收到

Lm

和鯨魚 輸紅鑽

臭腳唔入波叫斷腳算啦

買左3注，feel到3注都針
表演100蚊秒針

ok

lm 先

gchi

闣鑽刷角未

lm

我

櫻花大波已死

買左咩

696

德

三賤反底未

仙台入未？

水手半大ok?

東京追平，快！

全部隊唔刷角？

咁正氣

日本仔d 場冇角球旗

唔屌了，打機算
成日被迫害

假分

咁多場加埋2c

買唔到阿德

係真就好 以後買s都執唔少

一早block左

日假協議角細？

7.5了

你又真係開哂對家咁有趣既

仆你個街 買4場角大0角 2場角細就有角

成班人迫害大波 迫害大角 迫害水手

696上次先完場前玩完角球旗

日假係咪未開波 無角無波入既

全撚部同我開半大

上次我買3x4，全對家

FC 東京1-1

咁多場都冇角真係唔容易

7.5s

1:1啊

全部唔刷角 全部快撚d死啦

東京 杯佢老母

東京半大

696 半大

696頂住半和

Tokyo GOALLLLL

入多球大波

屌你696

咁快比人追和

前鋒追唔到和真係中風

希望我張燈水飛幫到大家

仙台唔半大 有撚用

有冇手足跟我買左

冇睇上年東京？
紅鑽羊41你當-6？

清水咩事 12M?

日狗唔刷角

西鑽
696

心跳1:0

仙台唔入比人入一球先

清水goal

清水1:0

多謝汝娘巴

半20

心跳

清水!good! 1:0

我屌你咩3場加埋得1c

請大家唔好再吹奏696 依隊閪波

咁多人買左心跳

心跳半主
頂實

心跳試下刷角球

廢托

廢托去廢隊 廢上加廢

仲有一場半大 水手

閪花。臭腳快入波啦 屌

屌你人妻

全部同我半和

2-0HT 派唔到

跟左polo巴條飛

前鋒 西花 山葉

東京1:1！

我都買左

對家

仙台1c
腳1c
心跳1c

咁都無2:1/3:0

日職角細果然係最難玩

入錢啦你

派了有錢買了

無角球係咩回事...

易?

阿德咁廢既

東京齊羊！

角球*

仙台2c

紅鑽角球半7全10 今晚戒賭

三箭係咪阿嫲波

再輸戒賭了

入球未，2:0未？

西花 捨得入未

入波 半大阿

橫BIN水手盤

睇完個陣
神船fg

廢船入一球定下驚先？

下盤日唔好斷人妻呀

日職睇盤買係咪等輸死???

買中幾場0 角， 屌都唔駛屌

冇人理我 下次唔講了

唔刷角點入波

廢托來日職有冇贏過一場

3串1 大波
一球都無

睇你睇咩盤

鹿角入多球

想G

有走地半場派
無走地完場派
好似係

6串1大波

同路

前鋒刷C 唔該

好似0入球

696 9.5b
柏雷10.5b

有名你叫廢托

角細黨全面入場
紅毛泥，gel到實一實

亞洲

邊3場

櫻花又唔入波

隊波都已經廢嫁啦 加埋廢托

角細8x1 已經起馬會排緊隊拎錢

比馬 水手盤
有無人同路？

東京GOAL

696有c未

抵輸

比馬未開
仙台 成功丸

水手會戰勝歸來，贏兩粒

阿德半主

東京準備456

屌你696 1-2

有冇咁廢啊

痴撚線 櫻花呢場一球都無

心都唔駛練就等收錢

入球多過角球

杯

連C呀請到紅鑽主場集合

見到696真係買大波夠

上場打假波 今場要發癲了

高木俊幸輪休？
出個冇操番的想羊？

fake?

炸

FAKE?

櫻花強陣？ 邊撚到強呀 睇過

傻閪696唔刷角 抵撚死

POLO真係買咩燈咩
仙台1球都未有

Fake完...

諗唔到點輸

東京半2全2

仙台入未

角

D c呢

仙台半大我比狗屌

臭腳唔入比人入啦

勝利船入未啊屌

詐糊定律

fc東京全隊斷腳ok?
快撚d輸

無進攻，係咪喺中圈妹緊？

前鋒唔係刷角隊？
迫害呀

咁要點玩?

開哂下 點攪

西花,半場比一粒好喎

肯定又斷船

紅鑽半大啦

仙台入一粒好唔好

櫻花妹完未

唔識響既

前鋒 仙台 好喇玩夠喇
入佢啦！！！

polo sir重心 買哂對家一定發

心水清跳咪贏緊囉

兩隊刷角隊撞埋就無角

東京詐糊

水手半大

支持

紅鑽求你半大

一場阿德角都多過 8 場日本仔加埋

全大

東京快入！

買唔切柏雷大

唯一一場下盤輸緊
我就係買呢場

仙台有polo sir打自由龍 唔洗再喊啦

球探角球應該壞咗

心靈投注 橫bin贏波 比馬盤

前鋒 爭氣呀

啲角球罕撚到

仙台唔入比名古屋入

長崎成功丸 半大呀

前鋒追和

場場都無角嘅

點解，點解要迫害大波大角

心跳好勁！

高！

心跳人妻入多球ok?

全對家緊阿入波未

Why

狗會精選冇角冇波

6點咁多場加埋得7c

半粒鐘加埋6c

紅鑽快入波

開波未？點解可以場場冇角

仙台 比人入了

鯨魚goalllll

仙台0-1！

日職仆街黎 都係日乙正氣

鯨魚GOAL

水手會半大

屌 我好撚燈

前鋒 仙台 加油啦

仙台大波

仙台GOOD

仙台俾多粒

鯨魚

仙台嗰邊俾多粒

仙台 西花
入波唔該

人妻靠廢托真係含得撚

一gel完就有

閪花加廢船加馬會精選

做乜春買中冰鮮角

696你夠撚膽0c完場

西花0c

富慳敬真冚家鏟

東驚fc個種廢

跟左大波

紅鑽三賤快入波

前鋒goal未呀....

屌你老母仙台

人妻

因為我搭沉

西花角細

廢船NG 仲好分

估唔到今次條過關係衰角球

仙台0:1

=0:0， 無死錯人，買左大

以後日假買大細波都唔會買角

到底人妻識唔閪識入波

西花半大

場場都冰鮮角， 只有唔買先唔會買中

人妻cup未 廢撚到..

比馬1:0

3場0-0 我買中佢大波

我搭沉dodo lq

0:1比馬

比馬goal

屌你叻仔 閪鑽0角

啦*

比馬秒GOAL

成功丸入未

我條4x5

秒goal定律

比馬

比馬
2.5B

星蛇提過我點解比馬盤咁撚奇怪
但我無串落去 屌

終於有一c

點解比馬要讓人

半個中啦西鑽

你買咩

爛腳
前鋒
心跳

半場前請入球

岩

鯨魚 紅鑽 入多球啦

西花妹撚完未

花船未開波？

飛腳2c

要左半和
要入下半場先

唔敢相信咁多場都無角

心跳入多粒

串左東京西鑽半大啊

澳假半主
西花
西鑽9.5b
仙台2.5b

心跳差10c

仙台俾多球我

西花1c

成功丸唔入比人入

696 1c

柏雷水手半大未

西鑽快半大

明明阿德加比馬已經係簡單派錢波
挑戰難度玩角球真係玩撚死人

紅鑽0角

開到我派$100

1517 01-08-2018
16:55 波膽 星期三 1 阿德萊德聯 (主) 對 中岸水手 (客)
主其他 @ 18.00
4:0 @ 17.00
5:0 @ 35.00
5:1 @ 34.00
4:1 @ 17.00 $100

前鋒cup未

真

gchi手足

紅鑽無c嘅

一隻角都冇真係叻仔

我屌你老母買唔切大就秒goal
買左大就no goal

西花妹左幾場啦
見到都唔買

留名

全場日職加埋得10角,勁

試吓一個角都冇就完上半呀笨

LM了

心跳已停

LMM

買左角細既馬會話提早派彩 排定隊拎錢啦

有即場唔早買啦

你仲問點解比馬係受讓
無串埋 gg

心一跳～～～～

Fapfap

LM

西花死全家

西花嗰種閪

水手半大阿屌你老母

驚有伏無買

屌你老母成功丸

紅鑽半細頂實

所以我要左第一球 客W

但太好分唔敢買太大

水手控球好似幾高？

半場隊隊都冇三角呀笨

西花試下半一全3

西花

遲來的角球

Lm支持

比得個一c 假希望 diu

西鑽唔入俾人入啦屌

前鋒

半細黨準備出場
半大

屌左+1落條過關到 唔買單頭 針

前鋒輸波半場0c

買西花對家好過啦

Gchi

好

仙台比多粒 我直播用霹靂大肉腸捅自己屎眼

屌你老母 費托

紅鑽係大船？

全細唔到自爆死阿 GEL定先

1800冇一場過3c

咪撚踢啦 全部腰暫ok？

柏雷讓人？

斬

廢船半客頭10抽1 派100

悉尼fc

成功 勝利船半場比一粒先啦

澳假派錢係想班賭仔補血
唔使輸日假輸得咁慘

1

696比多9c扮69叫

睇怕要地震先收返錢

開唔到半3-0 條飛

1511 01-08-2018
16:42 半場波膽 星期三 1 阿德萊德聯 (主) 對 中岸水手 (客)
3:0 @ 20.00
2:0 @ 7.00 $

2:0魚

前鋒 仙台 你敢唔敢！！！！！

仙台好波

請示範

人妻入未

西花2c

京魚入波了

快手入多粒啦 前蜂

全細都爆到我咩都得

比馬8分鐘已經有2c
其他學下嘢係咪會死

西花 半場前入返球得嘛

前峰角大GEL

角3c

場場差9c, 10c, 點屌好

鯨魚GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

閪台

勝利船快入

鯨魚乖

廚房佬心水幾準

696 清水 閪鑽 屁馬盤
仆你個街買嗰啲盤除咗走地嗰兩場冚家中fg on99

阿德太廢啦

放棄了

仙台廢撚到

西花10

西花反底了 1:0

反手GEL
西花1-0

西花即GOAL

Sakura

前鋒 入埋呢你就最叻仔！！！！
你入唔入！！！

閪花 靠你啦

一齊入

Own goal

今日將會係下盤日

柏雷快降 唔好害人

廢船 針

高蛇有咩水
屌 神船入都唔入

polo頭關必勝法

仙台
永久blacklist

鳥x 沙岩屌你老母

快啲快啲

屌西花半力神船都唔夠踢

閪鑽 半場0c 全場幾多c 追唔係假波都冇人信

blacklist完咪又買翻

+1

三箭半大阿

前鋒 你敢定係唔敢！！！！

柏雷素爾cup ok?

鑽石夠膽全0 一世球迷

屌你老母兩次

提提大家口號 再買日職斬手指

有無即場水

長崎 0:1

西鑽完場都係0C 頭五個抽一個派300

D角終於唔洗叫雙位數

仙台 上次輸比水手我已經blacklist左

成功丸針埋

點半大吖

呀德3:0

阿德3:0

仲disallowed

臭腳 比馬頂住

阿德30

不了

長崎西花西鑽繼續入

西花 半和 10抽1 派100

仲要fake撚埋

前鋒刷角未呀屌你老母

炸撚左

前鋒唔敢唔緊要
紅鑽你入佢啦 佢唔得架佢！！！

阿得正氣

前鋒 人妻 cup到一世球迷

FAKE

阿德入佢老母

廢托肯開齋未

屌 炸左

好波
買親大都炸鳩我

炸左

人妻我屌你老母

水手快吊入去

水手NG*5呀呀呀呀

柏雷半和未

和都做球迷啦

人妻都買咩心態 唔識入波的球隊

反手GEL都LM

仙台刷角啦

中岸水手笑死人

話比我聽阿 8場買哂角細點輸阿

我宣佈半場冇一場過3個角

小白隊波咁屎

屌盤田

神船試下追一粒先

同哂路wo

角細日...,

唉 搏佢和都收半格

小白勁 但隊波渣

小白返左鄉下

屌你我個大波呀

佢踢街場就有得開齋

阿德可唔可以唔好咁輕鬆

前鋒 入啦 唔玩喇

前鋒奇跡1c

一場都唔撚中
先針1500

成功丸 屌你 垃圾

西鑽2:0啦

前峰唔入等斷腳

佢地唔值得有半場休息時間

點解有polo sir既心意都仲有人買前風同人妻

水手三箭半大未

完了吧

水手半大認晒成個post巴打做契爺

終於有c

有無水 無睇上半場

水手唔入比人入

水手入波啦

閪花上禮拜12c爆我角細
今日半場2c逼害我角大

真係屌你老母

水手第一球

山葉飛腳前鋒死全家

半2全5

日職眾生相

角細 btw買到就買

買左幾場角大， 半場角球數為 :1,1,2,2,2

買大開細 買細開大
再買日假斬手指

日職買一場就好，唔洗過關

前鋒 屌爆你 快杯

點解買親大波都炸鳩我

前鋒㩒屌都唔入 搞撚錯

神船唔cup全隊斷腳啦

有冇水跟下

心跳差少少又入

我買咗10.5大 而家爭10角

極限叫角

永遠支持水手

鳥棲果種廢唔講得少

岩哦 買佐小白都咁廢 醜唔醜

D角大...

2串一又斷

屌， 笑撚死， 未見過有聯賽咁多場同時開全部都冇角

心跳奇蹟3c 要還神

前鋒加油別斷我7x1

星爺慘

前鋒唔係應該2c？

輸到無感覺

手持西鑽角大 -10
櫻花角大-6
三賤角大-11

針

半3全？

鹿島半1全10?

說個笑話 等星期三日職回血

開唔到角大果d日本仔 快撚機死哂佢

on9 後防輸左粒 希望追到和

已針

696 人妻

有無人買左柏雷半一。。。

柏雷水手 半大

練心大法

串左人妻

岩呀

唔屌唔好2c

3

本身想屌，收左手

你慘啲 我買咗兩場角大only
仙台半大回返血 輸少少

仙台
臭腳
心跳

心累了

人妻 前鋒 和到我就夠

same road

阿德 696 人妻

三賤2.5s
飛腳盤

有 等cup

水手禁屌都回飛

水手快入波

點補飛好

依家跪求三賤 西花
西鑽唔撚睇

半1全9我戒賭一日

一場不中
可買我對家了

鯨魚一買就正氣
3倍客w +1等收錢

心跳
半主

人妻生性啦

唉想點 人妻

6：30場瘋狂刷角

成功丸半0全3

屌你老母角細日 針到仆晒街

1:1 波膽 回返小小血

人妻=柏雷？

咁就2角 10角無難度

Thanks

入波啦 屌你水手

角細日

前鋒追和做善事

哇屌 西鑽半1全11
西花半1全8

柏雷9 追和未

水手嚇撚死人

做做上！

請大家支持三賤

閪箭半大阿屌你老母

未有波入既。我居然串左大波

半大只需 數分鐘

高蛇有冇出水?

仆街掃左好多場角大

閪花踢到碌柒咁都贏緊

漏左兩隻字

入波未啊三賤

阿德三球有兩粒都係左翼入

最閪係仙台 波又冇 角又冇

水手入波

批准
阿利路亞

水手 不了

All in 左 齊針

好似係心跳角大

迫害三賤就gchi

睇維他奶反杯3粒

水手唔入先三賤都唔會上力 一係就0:1到尾

Share 下
幾位傻尻一齊分享心水

水手半細 全細

柏雷素爾原來咁屎

好似成功丸半大全大

力求西鑽下半場單刷9個

神船
三賤

呢場假波

屌你水手 唔入比人入啦

估唔到入到3粒

德乙仔有料

第二隊再迫害

想問下球探係咪將八鯨果場角球搞錯左
有咩理由入球又0:2 角球又0:2

我無買呢埸 但佢反杯能力好強

反底日

水手 10.5b.

入波啦三賤

角細？？

長追柏雷素爾對家執唔少

有無其他巴打留意到

逼害角大黨

柏雷三箭

角細由你 唔該開入球大啦 屌

柏雷快開大波

水手三箭試下是但入球先

迫害大波大角 同水手

當你買角細

半2全10有可能嗎

狗會精選閪到

所以對家讓得果平半真係睇都唔撚洗睇就買

西鑽半1全10到我食左支角球旗佢
咁撚唔鍾意刷角丫拿

又針

今次日假閪選

真係好廢

留名 利申手持10.5大

三賤比人入啦

696我唔擔心

人妻

閪鑽lead 緊唔刷。好賤

條過關除左西鑽全部都有起色

🤫🤫🤫

屌 過關盤條飛對晒
著緊燈了

又金崎 又托利斯都入唔到波

入波未啊 就跳樓了

polo蛇又羊

西花半場2角 個盤仲係7.5 8.5?

有無仙台手足

佢過左幾關

反彈無回頭

角大

狗會精選

屌你柏雷狗追和未

比佢斷一

0.5關

柏雷半場追和先

水手半細gel

比馬
大波妹啊
差你咋生性

托利斯就唔洗提喇

西花應該最多2粒

求和

水手入粒快

水手fg

西花-6
三賤-8
西鑽-10

上！！！！

水手三箭是但入一粒

4c !!!!!!!

一場半場就話姐，依架全部都係

睇少左馬會精選既威力

下半場睇鳥棲 睇下廢成點 廢就真係永久blacklist

jer 完polo
佢完場又事後 話收返錢

信者得救

5c!!!!!!! 10ccashed

冇買角大果d 就識刷

快

比柏雷個盤呃撚左 jump

三箭差D

識玩

得三賤 水手識刷c

有冇巴打有link

仙台，成功丸，水手
麻煩大波

過關唔會中就是polo蛇

水手半場入兩球

水手個龍

仙台3:2 approved

想反手

水手屌返粒先啦有d 危

大佬你唔撚睇近況 jump 多幾次啦

西花-6
西鑽-10
三賤-7

個個都講緊水手
係邊個水手先？

柏雷狗半和未呀

用下腦啦

有心 一陣可能反cup呢

水手 10b
-6c

得一隊
另外果隊

開波啦！

臭腳 成功。三箭入波啦屌

無錢了

我睇唔到有咩理由閪花東京會輸

買左半和

有保特果隊不值一提

柏雷爭氣! cup佢老味

jisoo

點會仲有人理澳足
緊係講緊日職

全部角大唔撚洗煩ok?

有冇飛腳手足

閪鑽

全部11角 批准

神船連櫻花都贏唔到

👋👋👋gchi

西花 角細 go?

半大已死
全大準備死

夠博 我中意

一場全大都冇

比馬水手快入

西櫻-5
三賤-7

水手1.5 都出埋

柏雷狗好撚廢
禁區都9 射撻q

柏雷入ok?

水手三箭試下入1粒

水手都開細波

賭博賭博
唔博賭黎做咩

仲唔入手

師兄今朝曼聯好似同路
呢場再一齊羊

fine

準備角球雨

三箭入波啦 求求你

未見過日職啲角大死到咁撚樣

柏雷客主

咁你都記得 今朝都冇咩上黎

垃圾水手 又冇半大

前鋒鳥棲係時候反cup

角細唔到自爆死

唔信半2全9

又好姐 最後係柏雷win就得

咁快啲死

未完場🤫🤫🤫

仙台cup佢老母

阿德456未

川崎

人妻 前鋒 追和

水手 三箭 全隊老母比狗屌

心跳俾多球我開埋個-1喇

仙台對榜尾豬緊0:2屌佢老母

水手半大 著水手服落街屌阿婆

臭花頂實
血鑽頂實
山葉贏波
三賤贏波

淡定

話比我聽 點輸

針撚夠未

馬會即場個D真係狗都唔賭...

但我賭左

屌你咁重口味

以前我都唔信

一個2.5大都無

水手咁撚多控球托咩
入波啦

屌你重口味

咁你咪狗都不如

阿duck應該仲有一球

水手三箭後場妹完未

廢船追平ok？

水手半大 我表演用頭撞穿牆

衰過狗

阿德一場都12c, 日本仔班撚樣真係

痴撚線

頂住

長崎0:1

兩球啦 5-0 最好

要求唔高 人妻追和就夠了

加多句 如果閪鑽10c或以上
我po自己條撚上嚟

都岩
坐1望2

true

三賤個場似會有兩球

5:0派我

仙台
臭腳
心跳

屌你仲係上半場既 冇撚變過

柏雷開個半和比佢

大家有冇興趣知我買左乜

閪鑽你想點

ON9水手HOLD住個波唔推托咩

想含

下輪大家追角細果陣一定又開返角大， 賤過狗

冇人想睇

支持！

水手入粒俾我走半格

請不要消失希望

東京廢船 各比一球

水手半場入一粒ok?

齊心角心入球細

入波啦水手

前鋒入一粒比我走盤都好喇

Who cares

全部角細 你係咪發左達？

奇蹟半大水手

696 1.5b 貪心串埋心跳1.5b 斷左

1:2

買左咩?

人妻追和 抽一位手足含撚

仙台即刻屌撚爆對面

比大家知道結果先

水手三箭入一粒啦起碼
咪撚妹

水手冇左1.5盤

紅鑽您邊有可能刷到8個角呀

我買角大點發達

射8中0...柏雷有無咁屎

激將法

大戶掃1.5?

水手入三粒柏雷入兩粒 比的大球

阿德單邊十角 noted

入未啊川崎

你買開細做咩變左大

血鑽頂爆
臭花頂爆
三賤贏波
山葉贏波

仙台1:2

西花4c

屌你7穿1角細

開最低水2.5

角大已死

波都唔識射要人入波
你好高要求

狗會又唔開 屌

前鋒個種廢

柏雷入到咩

會有兩球

我估唔到會斷水手 大家再見

水手快入 屌你老母

仙台加油cup撚死條臭甸鯨

仙台客和+2-2

狗會好撚仆街 超低水都唔比人食

閪花 前鋒 人妻
最冇信心既閪花竟然領先緊

我睇到啦
客吖嘛

最正氣原來係澳假

主加油！

同路
入1球走半都好啊屌

12m og 都好

人妻和唔和到

澳假全部全大

又有番

696入波阿

四場角大都-8

Cup埋都得

鹿島果場比多粒

3賤12m??

角殤

三箭12M

三賤12m

下半場開左波？

請大家gchi三賤西花

比人入多球會似d

和唔到 馬會要食下盤大船

三箭一定要入

留名變角球

456啦三賤

狗會好撚準架,一定有2球, 岩岩趕得切買1.5盤

仆街 3箭入就差柏雷....

西花-4
三賤-6

下盤竟然係大船

lm等miss

中超都係

load唔撚切就封左，下次唔撚上黎連登先

miss

三箭能夠

MISS/...

三賤

三賤真係MISS

射失變角

missed

12m好難射架

Miss你老母咩miss
我爆血管啦

MISS

咁都Miss?

三賤比3球我就得

水手神龍

笑死

天滅三箭

痴線

三箭廢到

有得買啦

allin 水手了

屌你老母

有運

有無人盤田同路

水手好波

好似有得射過？

12m都miss 降班啦

柏雷有無可能2.5b

重射

我跳樓了

三賤話下半先想入

我想死

黑哨

點解有得射過

重射就入你老母

馬會精選連12m 都 miss埋

on9

仆街又射

三箭太沉

呢個我唔擔心反而

重射唔入斷腳

CLS 三賤有球證幫

飛機啦屌

今日咁靜

射到入為止？

留名再炒

射之前後衛入左禁區

2.5b

696咩比分？

龍門射前行左出線 或者有人衝左入禁區

前鋒準備好全隊落地獄未?